得罪講句，就算樓價突然跌到10蚊一呎，你班仆街都會係咁入貨最後呎價都係打回原形

有人買=唔會跌
冇人買=你都唔會敢買

完